其實gme壇野

係好神奇有一堆咁了解股票市場既人咁團結同大戶對抗

但另一頭仲有傻西開po開option到期點解輸哂

真係無奇不有

咁先係一個股市

個個都賺 總要有人輸架嘛

經過上年 TSLA，大家都識 SH

你信條友真係有買option先on9

之前睇到個POST話咩REDDIT有班友諗住一齊ALL IN一隻股

係咪就係GME?

假膠都信

Option到期果個假膠黎 上連登勿認真

連登太多假膠

咁你其實係咪真係破產?

是的